王菲三母女首次同台 被囡囡融化放下冷面

王菲參與擔任體驗官的湖南衛視真人騷節目《幻樂之城》播到第四集，今集最矚目之處是請來王菲兩個女兒竇靖童和李嫣一起出現，竇靖童演唱歌曲《幻月》，配合舞台表演者的視覺系肢體動作演出，贏得讚賞，最激動的竟然是一向予人感覺冷傲的王菲，看完表演竟像粉絲般衝上台大讚童童，連節目主持人也叫她冷靜一點。

節目中其中一位嘉賓陶子也說王菲一向不苟言笑，問她什麼問題，只會瞪大眼睛，王菲立即解釋自己只是個睡火山。但想不到當女兒與她一起上節目，作風立即大轉變，毫不像平時般拘謹，熱情搭着童童的肩膊，讚她厲害，細女李嫣也衝上舞台，三母女來一個世紀擁抱，互相給對方鼓勵，觀眾看了都大說難得。

大陸新聞唔好放上黎

勁醜紋身去咗邊

王菲好似唔識老咁